Documento gerado sob autenticação Nº XMU.834.360.V24, disponível no
endereço http://www.ufrgs.br/autenticacao
Documento certificado eletronicamente, conforme Portaria nº
3362/2016, que institui o Sistema de Documentos Eletrônicos da UFRGS.
1/1
PORTARIA Nº             1073                  de  31/01/2020
A PRÓ-REITORA DE GESTÃO DE PESSOAS DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO RIO GRANDE DO SUL EM
EXERCÍCIO, no uso de suas atribuições que lhe foram conferidas pela Portaria nº. 8117, de 10 de outubro de
2016, e conforme a Solicitação de Férias n°52537,
RESOLVE
Designar, temporariamente, nos termos da Lei nº. 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com redação
dada pela Lei  nº.9.527,  de 10 de dezembro de 1997,  a ocupante do cargo de TÉCNICO EM ASSUNTOS
EDUCACIONAIS, do Quadro de Pessoal desta Universidade, MICHELE BONATTO (Siape: 1758519 ),  para
substituir   MICHELLE RAUPP SELISTER (Siape: 2446863 ), Coordenador do Núcleo Acadêmico Administrativo
de Graduação do IFCH, Código FG-4, em seu afastamento por motivo de férias, no período de 03/02/2020 a
07/02/2020, com o decorrente pagamento das vantagens por 5 dias.
VÂNIA CRISTINA SANTOS PEREIRA
Pró-Reitora
